支聯會六四周年遊行是最好的國民教育

Pish一下

會員編號：#20867
會員註冊日期：2016/11/26
入 LIST 原因：多次自爆有玩支那 GAME。

上述資料更新日期：2021/2/15 20:43 P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。